[SAO劇場版周邊][Amazon.jp]Asuna 海報及書套 100%全新

有冇人買

冇價寶

請出個價

$1

大你$1.1

$359點睇

點睇？戇鳩囉
套sao又垃圾，邊忽值錢？

咁有冇咩好動漫介紹

魔

即係零之使魔?原諒知識較淺薄

法

戰

無直葉 不了

動你老母漫

爭

400即收

ig direct @sao.fansssss

sorry有人要左

屌諗住500收
無左

原來真係有人要

實有既，咁多傻仔鍾意公廁